有啲咩想法/主張聽落好美好，但去到實際情況就變質？

共產主義

身體自主

大愛包容

玩多陣做功課 我屌

一國兩制